你講一個自己諗嘅電影分鏡我儘量畫

如題

dolly zoow

Dolly zoom好似係拍攝手法

唔諗得唔得

由城市走去森林

大學畢業禮當日，一男與一女在人海中擦身而過，眼神有交流，過幾秒就回神搵返自己啲親友繼續影相。

鏡頭一轉，原來佢地係大學五年間經常多次出現係同一場景，例如飯堂，演講廳，pacific coffee，圖書館，運動場......但冇為意原楚附近一直都有對方既存在，看似無份實在有緣

搭巴士，坐你前面個廢老咳唔遮住個口，擘大佢個口用界刀割佢斷條脷，一唔割一路問佢「識唔識遮口呀，知唔知自己做錯咩呀？」
佢流晒眼淚求你放過佢，你唔肯，最後要佢自己食返條脷吞落肚

（純幻想，現實唔會做）

但真心好想拍呢個系列嘅電影，日常生活中冇品嘅人接受極殘酷嘅懲罰

幫推

留名等睇樓主作品

樓主係咪畫緊

俾啲時間

好期待

一個跳樓自殺的人的回望 個隻無希望的感覺

執清晒間屋變到好似示範單位咁整齊
銷毀晒所有私人物品
之後環望四周再嘆咗一口氣
之後櫃桶入面拎咗條麻繩出嚟上吊

打工仔有日突然辭職
即興買咗張機票 揹住一個書包就出發
成個旅程經歷好多艱辛同不安
終於去到個一望無際既冰天雪地
見到咁震撼既景色忍唔住流咗滴眼淚
最後個人醒咗 發現佢原來已經係老人家
訓係病床到帶住氧氣罩
原來只係臨終前既迴光反照

唔知會唔會太長
但我希望我唔會成為果個老人家

Lm睇

此post已完

因為係哥哥要畫得好少少

好靚

巴士上面，一個中年阿叔正打算除褲對住司機打飛機

CLS

機位擺巴士門口 影住中年阿叔背面，司機望唔望隨你

唔會畫

由後面影住一個年輕人係廚房爐頭炒野

出得post又唔畫

出得post就一定要畫？ 唔通叫樓主畫兒童色情佢又要畫？ on9仔

一隻好絕望、喺間垃圾公司揼梗爛 code 嘅窮四代 IT 狗

咁都捉到你呀女麻

盞燈好靚

Maymay

廿二世紀殺人網絡 拗腰避子彈

周柏豪同張敬軒調情

深夜，一個人失神望住部大牛龜。

朝偉殺死人嘅眼神ok?

我只係覺得巴打個idea幾有趣但樓主一句唔畫咁達埋去有啲可惜姐 惡撚到

要自己諗呀

鏡頭分別對住兩個人
青年挨坐響床邊 手肘放響窗邊 托住頭 悲傷咁望住出面落緊雨既天

一個係著住婚紗 拎住花球 響婚紗店對住塊鏡試緊婚紗既少女 表情苦笑
不遠處仲有一個臉容模糊 西裝骨骨既男士 插住袋笑住咁望住鏡入面既女仔

冇人知道兩個人發生既事 只需要知道兩個人已經由兩條交錯既線 變為平行線

我咪自己諗左囉, 你又唔畫

除左廢老咳唔遮口呢個scene

仲有廢老衝閘被裝上刀片的閘口割開兩半

仲有地盤佬做火車頭比人綁起佢用煙頭辣佢龜頭

有一晚 係雪地上嘅一間小屋
個窗結晒冰
一個少女放咗盞煤氣燈係窗邊張臺
燈嘅熱力熔咗窗上面啲冰
熔咗一個圓 見到個少女向外望

係青馬大橋最高處府視香港夜景

天空由藍變黑

武將在泰山山頂 望落有雲海既山腳
大地在我腳下既氣勢

男同學坐前面，女同學坐後面
男同學另轉"伏"喺女同學張枱
兩個人互望